民間記者會一點記招！！！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

緊急採訪通知

記者會主題為：「自由之心不死 奈何以槍斃之」。十月一日國殤，魔警血洗全香港，甚至非法在油麻地、荃灣和黃大仙發射六槍實彈，更在荃灣擊中一名中五學生胸口，亦有傳媒拍到有魔警在舉實彈槍時臉露笑容。殺人政權、魔警漸入瘋狂，香港人，是可忍，孰不可忍。

日期：2019年10月2日（星期三）
時間：下午1:00

推

推 好多人未知

推。睇

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

準備好啦

Pushhhhhhh

push

推推推

加油

Push

推 支持手足

對準政權 全民公投實行雙普選

Tui

簽撚哂佢
乜柒都要做

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 50000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

尚欠 2000 人聯署，10 月 11 日截止。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 70000 人聯署，10 月 14 日截止。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 73000 人聯署，10 月 16 日截止。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 75000 人聯署，10 月 20 日截止。